黃毓民：what the fuck!

走啦販民狗

又係同一手法
大佬扮唔知情
班細既包括老婆係咁搞搞搞

講到尾 都係錢

教主終於睇清楚熱狗

過主啦泛民乞兒

含撚派都有打手

條友都青山走犯, 係咁叫人向泛民道歉

我都未叫佢地泛民賤狗切腹, 一死以謝香港人

屌你老母

問心無愧、清者自清呢啲說話真係難聽過粗口

法律顧問係溫bin?

含撚啦你, 不論你假膠定真心

屌你老母啊

熱狗不死，本土難興！

長毛早期係唔錯，後期就…… 唔撚好再吹捧邊個邊個，暫時冇一個人係值得支持

同西環保持和平呀?

乜原來毓民會玩自like

係龍和道保持和平呀！

無啦啦個個熱狗post都會有人留言摟人屌販民, 好一招乾坤大挪移

熱狗又黎一次政治cap水

個撚個話抗爭，真係要做嘢嘅時候都未到，就已經自傷殘殺
日日喺facebook寫幾千字嚟打飛機，咁樣叫做幫市民，成班仆街老實啲啦，有錢咪共狗嘅袋底泥都肯食，懶有型

鳩達老婆都幾痴線